點解過左黎咁耐都無潮文？

我開波先

想當年我仲讀緊BAND 3中學
有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪

佢以為自己有腹肌就好撚好打
(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)
我D 毒撚FD 嚇撚到標尿
「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」
我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過
fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔
見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

話說上個禮拜六去左個男同事婚禮飲
聽講一對新人係中學同學拍左十幾年拖
自自然然兄弟姊妹大多數都係同學大家都識啦
一開始都係d老套野睇下成長片段敬下酒咁
去到差唔多第五六碟菜上菜後飲到貓貓地既伴郎突然走左上台拎住個咪

伴郎

, 主持

:我有野講!

:喂喂各位來賓大家聽住啦，伴郎哥哥好似有野想同大家講

:阿享(新郎)你要同我好好錫住阿怡(新娘)，唔好再好似以前咁成日蝦佢，搞到佢成日夜媽媽喊住上黎我度。

呢句一講完，全場三十圍來賓都係呢個表情

大家你眼望我眼

哈哈哈睇黎伴郎哥哥飲大左兩杯啦，不如....
主持呢句未講完，伴郎打斷左佢繼續講

仲有啊，下次你叫雞唔該帶套! 搞到我都中埋招啊屌你老母!

講到呢道，真係全場靜哂連主持人都呆左。
我估計當時全場三百幾人都係心入面默念緊"下一站金鐘，下一站金鐘

"

伴郎似乎諗住繼續講，但係呢個時候已經有幾個兄弟夾手夾腳強行拉左佢落台。

真係好撚精彩，直頭好睇過即場拆人情